一頂綠帽既蝴蝶效應大撚到咁

鄭月娥搵頂綠帽硬推惡法
導致持續年幾既抗爭導致無數手足入獄流亡受傷殉國
令保皇奶共派係地方議會係大敗
到依家賣港高官陸續被制裁

係香港既歷史書上面
鄭月娥同陳同佳呢兩條八婆同契弟一定名傳千古

未夠

馬打達...馬打哦嘩咧！(日腔)

仲有姐姐呢條千年怨婦
做咁多野都冇人理真係好撚慘

創意分10分

陳同佳戴綠帽->林奠被制裁

Z gun 馬沙係衛星炮入面既對白黎

要黎始終要黎 只係導火線唔同

究竟我仲要睇幾多呢個topic嘅post

到底係邊個派比大粒墨

佢先係成件事入面最重要既人物

其實佳佳好無辜

到底人類歷史上，仲有冇影響咁大既緑帽？

我係個條仔一定出嚟認，肯定大把媒體比錢做訪問，出埋自傳拍埋戲都仲得

一頂帽玩到冷戰

有咩戲拍？
扑野唔肯去7仔買套？

耶穌

順便再托傳媒問下佢有心情自首未
成個正義撚形象上哂身

其實計蝴蝶效應應該由梁耀忠呢條仆街陷家剷死都唔肯做主席開始

另外，呢條仆街到今日仲係唔覺自己錯

可能根本唔存在